近排左眼一直眼眉跳

近排左眼每過1-2小時就會嚟1-2秒眼眉跳
上網睇過可能係有病
有冇人知咩事?

有性病 快d驗下佢